[熱血感動] 台妹為逐歌手夢努力練習

練舞練到成個人攤係地下

練歌辛苦到最後腰都企唔直

為既，就係一個歌手夢

天道酬勤

睇到喊左

音樂家

係咪有意見

條女賣咗咁耐波，終於埋到老細身錄下音，家陣努力洗底扮實力派

mita正好撚多

還好

好勵志